[
    {
        "randomId": 259
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ayi mama hiya",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Umusuzi wa so",
            "correct_answer": "Inuma ku rukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyuze mu rutoki abasirikare baramfata",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Ibishokoro",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Ibishokoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bisa bidasa",
            "option_1": "Imodoka yabuze feri",
            "option_2": "Ubunyereri",
            "option_3": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_4": "Gusaba uwo wimye",
            "correct_answer": "Ikawa n'umumenamabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nabonye umugenzi ku nziga ebyiri",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Umugore ujya iwabo",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagenze henshi mbura incuti",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Indege",
            "option_4": "Inyoni",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Urira rubariro ubone ishyano",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mvuye aha nta iminopfu ndinda ngera aho nshaka",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Isakamburira ry'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nciye inkanda mpirika n'inkingi",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Urukoma n'insina",
            "correct_answer": "Urukoma n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aka katega so",
            "option_1": "Televiziyo",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Agacaca",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Agacaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Dore aho so arenga n'ibikote bibi",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    }
]